覺唔覺企係路中心玩電話好撚黑人憎

屌你老母 後面全部因為你玩電話塞撚住哂 dllm

仲有d廢老 行得慢就企埋一邊啦

你出完post就行喇阻撚住哂

我企埋一邊出post